帶左肛塞兩日 發現h漫都是呃人的

根本一啲都唔爽
依家好能急屎

就是忍屎的時候才爽吧

你後面太鬆吧

黎蛇ho ball

早

你冇主人自己玩梗係唔好玩

應該要點玩

主人唔俾你柯
之後要忍
忍唔到要罰

黎蛇屎忽乜顔色

頂前列腺先會爽架

唔玩馬眼=唔識玩